msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Favored CRM 1.1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/favored\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-03T00:59:21+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.11.0\n"
"X-Domain: favored\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: favored.php
msgid "Favored CRM"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin
#: favored.php
msgid "https://favoredapp.co"
msgstr ""

#. Description of the plugin
#: favored.php
msgid "Member Management System"
msgstr ""

#. Author of the plugin
#: favored.php
msgid "Favored"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
#: favored.php
msgid "https://favoredapp.co/"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Primary"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Secondary"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Dark"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Light"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Small"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Regular"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Large"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "XL"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "2XL"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "3XL"
msgstr ""

#: build/frontend/blocks/login/index.js:1
#: build/frontend/blocks/login/view.js:1
msgid "Member Login"
msgstr "會員登入"

#: build/admin/billing.js:1
msgid "Billing"
msgstr "賬單"

#: build/frontend/blocks/login/view.js:1
#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "Email"
msgstr "電郵地址"

#: build/frontend/blocks/login/view.js:1
#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: build/frontend/blocks/login/view.js:1
msgid "Don't have an account?"
msgstr "還未有戶口?"

#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "Member Register"
msgstr "會員註冊"

#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "Member name"
msgstr "會員名稱"

#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "Please enter your name"
msgstr "請輸入您的名稱"

#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "Phone"
msgstr "電話號碼"

#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "Please enter your phone number"
msgstr "請輸入電話號碼"

#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "Please enter your email"
msgstr "請輸入電郵地址"

#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "Invalid email address"
msgstr "無效的電郵地址"

#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "Please enter your password"
msgstr "請輸入密碼"

#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "Referral phone (optional)"
msgstr "推薦人電話號碼 (選填)"

#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "I agree to receive news and promotion notification"
msgstr "本人同意收取最新優惠及通知訊息"

#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "Please agree to the terms of services"
msgstr "請勾選同意使用條款以繼續"

#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "I read and agree to the terms of service"
msgstr "本人已閱讀並同意使用此服務之條款及細則"

#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "This email has been registered"
msgstr "此電郵地址已被註冊"

#: build/frontend/blocks/register/view.js:1
msgid "Already have an account?"
msgstr "已經有戶口?"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Become %s's member"
msgstr "成為 %s 會員"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/index.js:1
#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Member Zone"
msgstr "會員專區"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Welcome"
msgstr "觀迎"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Join our membership program to earn rewards and gifts"
msgstr "每次消費即可賺取積分"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Already a member?"
msgstr "已經是會員?"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "%s Points"
msgstr "%s 積分"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Earn points and rewards"
msgstr "賺取犒賞積分"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Earn Reward Points"
msgstr "賺取犒賞積分"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Redeem Gift Rewards"
msgstr "換領奬賞禮品"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Reward Scheme"
msgstr "積分犒賞方案"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Every $%s spent and earn"
msgstr "每 $%s 元消費可獲得"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "and"
msgstr "及"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "%s Stamps"
msgstr "%s 印花"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Gift Rewards"
msgstr "會員獎賞禮品"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Redeem failed"
msgstr "換領失敗"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Insufficient points or stamps"
msgstr "積分或印花不足"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Redeem success"
msgstr "換領成功"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Redeem"
msgstr "換領"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Reward Balance"
msgstr "積分結餘"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Points"
msgstr "積分"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "To earn rewards and gifts"
msgstr "賺取積分及禮品獎賞"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "My Rewards"
msgstr "我的禮品獎賞"

#: build/frontend/blocks/floating-icon/view.js:1
msgid "Reward Activities"
msgstr "積分活動記錄"
